黑警對太古康山民居射tg 冇人講？

當時接近所有人企行人路 冇gear
冇人衝擊 企黑警防線前
但班狗照射 痴撚線

下康呀屌

買唔起丫麻